連狗一個決定, 可以救到成場運動

請暫時禁止p牌出post同回覆

係有機會一舉殺埋啲正常p牌
但近呢兩日真係俾班新申請3毛帶風向帶得太勁

一係update一個標籤3毛功能
如果超過某會員數量將定性為3毛
該會員會被禁止再出post同發言一段時間

如果太執着於遊覽數
好易又變返下一個高登

的確太多P 牌post

「如果超過某會員數量將定性為3毛」呢一招對方都可以利用，水軍一樣可以標籤真正連登仔，ban鳩啲認真出po既同路人。

屌好撚茅盾

p牌同意，真係要禁

所以不如連仔決定，直ban三毛算啦

由5/8之後開嘅會員都唔比出post一個月啦 好多新會然鳩開post洗走熱門